美國ban鳩支那登記民航機飛去美國，唔知而家匯豐同渣打驚唔驚

渣打銀行發言人表示，相信「港區國安法」有助香港長遠穩定，希望最終立法條文更加清晰，令香港得以保持經濟及社會穩定。

較早前，滙豐銀行副主席兼行政總裁、香港總商會主席王冬勝接受《新華社》訪問時說，香港商界十分關心「港區國安法」，他接觸很多商會同仁，絕大多數認為可以確保香港繼續成為國際金融中心，而作為一個國際城市，穩定最為重要，穩定是一切發展的基礎和前提。

其實呢兩間行係美國都冇乜實務

但係要美金？

有貿易交收部門就得

HSBC and StanChart back China security law for Hong Kong